群組稱浙江足浴店火警不止18死 女子涉虛構擾秩序被拘留10日

2017年2月8日 星期三
下一篇
微信群組稱浙江足浴店火警不止18死 女子涉虛構擾秩序被拘留10日 網民嘲發言與官方不一都是謠言

浙江天台縣一間足浴店本月5日發生火警，造成18死。天台縣警方表示，今日拘捕一名女子，指其在微信群組發布虛假消息，需被行政拘留10天。
《新京報》報道，一名裘姓女子在足浴店發生火災後兩日，在一個有500人的微信群組中發布意外死亡人數「肯定不止18個」、「據說玉湖拆房子也死了好多人」等信息。天台縣公安局消息指裘女未經核實擅自發布虛假信息，在社會上造成惡劣影響，已將她拘捕，而裘女到案後，亦對自己的行為供認不諱。公安局表示，裘涉虛構事實擾亂公共秩序，被處以行政拘留10日的處罰。
有關報道吸引不少網民留言討論，「官僚所說的每一句話，百姓都在質疑！百姓質疑的每一件事，官僚都在否認！官僚否認的每一件事，最後都被證實！」、「抓得挺快。穿山甲慘死這麼久了，還不知道兇手是誰」、「懷疑就拘留?」、「只要和官方發言不一樣，都是謠言！」、「寧夏石嘴山市交警嚴重違法違紀，老百姓反映了一年為什麼沒人查？」、「動作真快，穩」、「警察只有幹這個是神速」。

link:

殊...

不誠實使用電腦

This

你知道得太多了

捉得咁即係真

真相

係太誠實使用電腦喎

大陸d管治思維就好撚on9白痴既

抵死啦支那狗
支那五毛狗聽住啦
下個到你

之前重有巴打讚實名制